[開關鋪路] 11．13起中國以外地區抵港者只可酒店檢疫

鑑於全球新型冠狀病毒疫情發展，港府公布，就《預防及控制疾病（規管跨境交通工具及到港者）規例》（第599H章）下的指明刊憲，抵港者若在登機日或14日內曾在中國以外的地區（不包括已指明的極高風險地區）停留，必須提供在香港酒店預訂房間的中文或英文確認書，其租住期間為抵港當日起計不少於14日，措施將於11月13日生效，直至另行通知，意味海外抵港者只可在酒店檢疫，不可家居檢疫。

中國入境就最安全 全世界各國入境就被逼要捱貴酒店